港島今日至少拉左200人！

［19:17］消息透露，警方今日在港島區拘捕逾200人。

From: 東方

唔幫東方貼link 了，有興趣自己search

就嚟變成未被拉過嘅先代表有問題

修頓都50up啦
不過還好9成都係街坊 告唔到d咩
但會比狗浪費人生48hrs

成車巴士女女被拉

而家係鳩拉番去折磨
等你地唔敢出黎

根本係見人就拉！
而家連播歌都可以俾人搞

一野圍晒咁多扔唔走D野
可能有D會出事

香港人！ 投降！

最後應該會接受
但其實無裝根本無得告
最多咪前往合法集會

接近300

要盡量減少被捕人數
睇到啲數字好洩氣

回應慢慢由黑警唔應該濫捕
變成吿唔成就當冇事...
好快淨係殺人唔係殺全家都當冇事

單係修頓都最少50人

冇得告係一回事，
而家事實就係拉咗咁多人返去，
擺到明就係要嚇到你地唔出嚟，
每次都係高調拉人低調放人，
告唔告到跟本對佢地嚟講係冇所謂

廁所門口都50

佢就係想鳩拋疾你地

大家唔好慣啊

鳩拉

Yes

點解見好多手足被捕都無叫咩名
係咪唔叫會好啲

係港島返到黎之後見到好多放棄ＰＯＳＴ，要加油呀唔好放棄

習近平 甴近平

咁9拉法，無得盡量，拉唔拉係佢決定唔係我哋決定

而家班狗已經去到鍾意就拉，唔理夠唔夠料一律拉咗先

屌你老母收皮啦

老實講出得嚟行啲人真係要醒目啲，
而家都重見到啲人黑衫出嚟唔戴衫換，
出事又唔諗定點樣走

邏輯性問題

一個人做錯就係錯 但多數人錯既事就變正常

咁當人人都被拉被告 係咪所謂既罪已經唔算得上係罪

頭先荷里活道果邊好多手足守
一落樂古道200up防暴上黎
唔知佢地點

拉咪拉入到罪先講，和理非最好拉多啲

唉

而家已經去到睇你唔順眼就9拉
想起阻嚇作用
只要我哋繼續出黎
9拉幾多人都唔洗怕

港島手足 小心直升機
你地行蹤佢會知得一清易楚

9拉200人

會夠料起訴嘅唔知有冇1/10?

你帶個豬嘴行過, 個袋有支噴漆, 帶盒中成藥出街, 開車經過播歌都拉, 告條鐵?

9拉屈你坐48小時嚇吓D和理非以後唔好出嚟, 咁做要會同和理非增加仇恨值, 只會更多人因為憤怒而升級同支持更激的行動, 主動去煲大個反對力量, 呢D係乜嘢策略?

佢唔想俾你停? 佢想你keep住升温?

或者斷返幾條骨 爆下頭 俾人抽插下咁 冇咩野姐 輕鬆

有幾多夠料落charge

但就係因為告唔入先更加唔驚

推上國際啦

希望可以試下等美國議會推過D法案

一家要講

一話今年內過唔到
黑警就痴左線 變本加勵

拉夠萬人囉 告得入咩

非法集結果啲公安條例罪名好易告得入唔好太過樂觀
記住要盡量不被捕不流血，Be water

最緊要係 我無野講，一講就比狗有位入，對的年青人，要 我無野講，係有難度

拉左勁撚多女

頭先pp有一男淨係講咗句屌你老母
即刻俾狗圍
無記者在場

佢想幫我地keep住升溫啫

無錯

記住依家係三權合作公安條例係極端惡法黎

而家佢地仲理告唔告得入咩?

淨係想拉你兇你打你折磨你

其實反正都係9拉
點解黑警唔全港屋苑逐家逐戶拉哂返狗屋
係條街跑黎跑去咁辛苦
洗樓輕鬆好多又唔會漏網

9成濫捕
辛苦各位手足
我會繼續行落去！

今日根本set好曬 好多人未行到中環已經tg 然後封曬d路捉人

當播歌都拉
根本冇得避

無攻擊性武器，如 錐、士巴拿就好少事

全撚部都係鳩拉

全部9拉
無見到有gear手足比人拉

屌你老母 你老母就斷骨爆頭俾狗抽插

甴近平

繼續拉 拉到最後無人驚
根本唔係斷正都唔知點告

真係唔好貪口爽
好唔抵

熱烈地彈熱烈地唱

其實只要唔好怕被捕就已經無得輸，大把手足係內外back up 你。

依到有教 被濫捕既搵埋議員同記者去報案得唔得？

全部都亂鳩咁嚟
行街都捉

喔⋯拉到1萬個我話你叻🙂

on9 仔 blocked

冇gear根本唔驚

有堆火魔法師會好大穫

拉你之後個48會拆磨你，班狗旨在用48小時打鳩你

三架旅遊巴，咁樣拉法肯定係9拉

慢慢香港人星期六日嘅活動，變成去狗屋坐

次撚次都港島送頭! On99

屌你啦仆街

女同學比人拉左

你老母今日比車撞死呀
再唔返去就趕唔切送殯

要認真思考點應付催淚彈
每次100%都係催淚彈終結
黑警獲勝...

律師、屋企人、大掃除

根本依家拉人就唔係想告得入，拉返去睇唔順眼打又得殺又得，女嘅又可以屌。 你睇下3千幾人被捕有幾多無穿無爛出返嚟？ 根本一直要以不被捕為前題但總有班人係咁講鳩拉鳩拉，搞到啲人都無哂危機意識

收嗲啦屌你老母系

其實都係個句，出親港島都仆左8成街咁濟

濫補啊屌你老母

其實巴打真係講得岩
有朋友乜都無做過 著黑衫經過
比狗拉左告佢非法集結
43hrs先出得返黎 仲要成身瘀哂

聯絡唒了好驚啲狗會搞佢

唔係點會批你？

你老母比狗屌

200個入面有9成都9拉

其實佢真係要證明到你係三人以上同時相當可能作出某個破壞社會安寧嘅行為先得 重要嗰三個人係同一個動作
佢冇證據好難話到你

不過曱甴屋入邊俾人打傷係最慘

我今朝都估200
更係拉得多啦
成車包住拉
條街幾十個市民又去包
包幾次都百幾人啦

唔理告唔告得入，自在拉人

先假定
拉哂班良知 有智識既青中年 留低班劣幣係社會（eg 功利主義者 藍絲）
好快社會（估5 6年左右）變做鄰國 及社會問題出現 （醫療問題 官權問題 社會福利倒退等）

文化大革命 64 到今次事件
可以話係劣幣驅良幣既事件

簡直係另類攬炒

所以示威者既結果點都好 都同呢刻藍絲們成功攬炒

係要以不被捕為前提，但根本現場亂到你都唔知點樣先可以不被捕

邊度

佢無講錯
到E+都無反抗過

我個同學就係喺嗰度比人拉

九龍城碼頭成堆帽面green objectssss

向好果邊諗
應該9成都係和理非 好快放返
但女仔就..

你睇唔出佢呢句係笑鳩上一句？

每次都大敗收場，之後可以點

修頓 拉左兩round

亂咁拉 過百有幾難

慣了

有幾多個真係會落charge 丫，出街都比人告非法集結架啦。

但雖然係咁，見手足被拉都係會心痛

咁自己要執生。

打你一身
孭簿再拉就長坐

唔撚好笑呀仆街，手足條命嚟㗎

相信好多都吿唔入 癡撚線行去中環不反對集會都拉

推

叫左都冇用啊，太多人了。

今鋪又似831,101新x嶺個種

今日唔係有晒不反既咩

兩round

班狗點會跟規矩玩？

攰到入骨阿大佬。

同路人愈來愈麻木，反正心理上都預佢拉

希望佢無事

你唔出黎就唔會被補，就係想你咁諗。

和理非出得黎就唔怕俾佢拉。

逢假日戒嚴？

每次都係咁 唔使理

黑警今日的目標係和理非

唔係告你，係拉人返去打

中環有，但係灣仔喪拉人

法不責眾

唔係喎，依家同投降有咩唔同？

9拉

老實說 留喺修頓好不智 修頓少出口 又比牆圍 d狗衝到嚟都唔會知 喺參面等狗到拉你
見到有人喺修頓入面叫人入去 依個時世 犬唔會分街坊定人 犬係咪都拉 唔好以為換件衫就得 d犬無原則無法律可言 扑9你困你48都唔會有後果

咪臭閪

折磨你好未？

比人打下都受唔到 就唔好講革命
我知係好荒謬 但你班人太錫身 根本比唔到個訊息比啲狗 我唔撚驚你

起碼500啦 繼續玩港島囉 講唔撚聽

好多根本冇得告，純粹侮辱同嚇鬼你，尤其和理非

唔出奇

咁多人死唔見你死

捉左可能要保釋， 咁就會少好多人出黎
一次少500人

其實好多係去緊廁所

目的係拉到你唔散出嚟

其實拉幾多人係班狗控制
舉個例，今日維園
佢大可以封曬所有出口
再安心拉曬入面既人
咁就成千幾二千人被捕都得
而家尻拉既程度係
你出現係佢眼前就係罪

之後比人抄左名都好煩

點解和理非最好拉多啲

今日有哂部署 計劃 文宣吹咗一星期
和理非集會

最後拉200+人 真正送頭

當革命係每星期既遊戲
真係得香港先做得出咁
成日只識賴裝備輸對家
明明係心態完全未ready
唉，輸唔係無理由
有少少期待新疆2.0來到果日大家後悔莫及個樣....
見住身邊既女性朋友被黑警/狗官輪姦
有微言既男就的入集中營，刑具放題
比外國真勇武見到真係恥笑死...

如果係要被拉返去打，咁不如同佢死過唔好俾佢拉啦，前者咁被動.......................但其實佢係咪專拉啲唔會還拖

112劇本:
未開始遊行已經放催淚煙
去到灣仔金鐘出動直升機水炮裝甲車
再加畜龍捉人
勇武因為後面太多人塞死哂+保護和理非
所以走唔到
最後過百勇武手足被拉
完

一早講咗
「過百被拉」原來已經樂觀咗
講咗好撚多次唔好再港島集中遊行
唔好再幻想會再有過百萬人上街
你地咁鐘意仆街
冇人阻到你地

佢就係要咁，令好多人揹保係身唔敢再出

唔係想像中咁易入，bystander 係合理嘅辯解理由，控方要prove 你有意圖或所際破壞安寧。

所以鎖完你48 hrs ,大多數無裝無比狗/ 傳媒影過，去到庭都係疑點利益歸於被告。

不過唔係比過狗咬/拉，坐過犯人欄嘅人，總係會驚； 但肯定，過左呢關你係乜野都唔會驚。

唔可以話送頭囉，咁唔出嚟就唔送頭啦，咁返屋企涼冷氣得啦

仲有條屍算好啦

比人stop and search 抄牌有冇影響

返唔到大陸

On site拉多數告唔入，旨在想嚇人等你班人唔敢出黎，亂拉嗰啲咪捉唔到前線所以求其拉啲人黎發洩

都係嗰句，唔好麻木

同問

點解一定要集中港島
難出難走 死都唔肯開花

保釋期間你估下仲敢唔敢出黎

只係想講 啲街坊被拉得愈多 愈無野好驚
又或者學你咁講 9拉得都被折磨
咁會唔會仲激起示威者本埋條命 真係同popo死過呢？

有一車全車都係女仔啊

全民犀牛

成車女仔....

成世澳門同大陸番唔到？

呢個仇我地一定會報！
唔放棄，堅持到底！
人性贏左獸性！
人類贏左禽獸！

又未必成世嘅

其實你睇返提堂就知
呢5個月 呢類非衝突現場拉 身上無攻擊性架生既 係一單都無提過上堂

幫忙推下
［緊急尋人］手足被捕！搵人！

今日真係搞下搞下可能拉咗500

[集思廣益] 全香港人同我入嚟

我屌你地老母
檢討呀
手足俾人拉淨係識鳩叫 推推推
推你老母咩
快啲諗方法好過啦

你要睇係佢點拉人，而唔係拉幾多

佢地目的根本係想嚇走和理非
等佢地唔敢出嚟
想咁樣孤立前線
事實最近人小左其中一個原因就正正係咁

佢要咁拉出唔出去都一樣，
而家係屋企都有機會出事，
最緊要都係唔好亂講野同識應對，
佢就係蝦你啲人會驚，
遲下拉慣左就冇人怕佢

上次先講過唔好再撚港島 今次撚一鑊又損失慘重 同樣劇本不斷輪迴

剛剛發完夢既大埔手足小心，黑警喺吐露港廣福迴旋處Set Road Block截查，大家小心

宜家係唔好再搞呢種成個星期宣傳準備嘅斯文集會，係唔好再去呢種呀，我想睇啲發生咗先睇到事後相片嘅新聞呀

間接幫被捕者破左心理關口
之前仲話有人權法案 好似仲有希望有退路咁
但家下連人權法都無 愈無退路 連少許希望都唔見 反撲力量愈大
好容易變做烏克蘭 印度 伊拉克咁

拉咗唔告又贏

香港人冇咁易驚

想駁你，又係駁唔到唯有希望唔會發生
即使以上嘅事無發生，俾人嚇親都仆街呀

係啦係啦 想投降係咪？

話左唔好港島啦唉

比人stop and search 抄牌會點

鴻門宴200人算少啦

我見到好多女仔被捕

block囉on9仔以氣用事

真

都係鳩拉既多 黑警想人驚想人唔敢上街

而家根本連和理非集會佢都拉
保釋期間再犯就有問題
搞到d人連和理非集會都唔敢去

唔會，香港人好錫身架

全港市民告鳩黑警！

逐單逐單咁告，一齊係呢2個星期入面，去告鳩黑警！
知係邊個做就告邊個，唔知邊個做就告林總督，一哥，林奠！
因為佢哋以佢地既身份，權力，講過涉嫌縱容默許黑警無法無天既說話！以造成其後違法濫權濫捕情況發生！

其他人全部合法課金，支援無限資金告鳩黑警！
只要一開頭夠多人告，做成一個司法追究必然現象！
以後每一單濫捕濫打濫權，就係一單官司！

根本播歌 集會 遊行 唱歌
係基本一中基中人權
而且連支那基本法都寫明有

蒙面要同非法集會一齊拉

你話啲人抵唔抵屌
以為無事最多坐48
果48對你係做咩都得而又唔洗負責任呀
醒下啦 成班垃圾狗

當年港英政府廢除左公安條例，證明冇認受性，到臨立會再一面倒立法，當年反23條後立會泛民佔多數時冇乘機再廢法，造成今日惡果……
認真問句，有冇方法廢左佢??

其實和理非都要小心, 跟本要心態唔同
好似修頓根本死位, 要去toilet 換衫實大把地方

唔應該係咁
我自問唔夠膽做前線 但都會保持危機意識，而唔係企企玩電話放哂心咁
我諗大家要開始諗下，嘅然啲狗不分和勇咁拉，咁點解我地仲要畫地為牢，分做和唔和理非呢？比人拉係咪都比人打架啦，咁千祈唔好轟轟烈烈殺返幾隻狗先啦，因為咁樣就算比狗拉都會有人記得你，無咁易死架

要入到非法集結先入到蒙面

從被檢控比例有冇得從法律途徑指控黑警非法濫捕？

全部都鳩拉

次次都多人出
要信現場見到既人數
大家都無放棄

Please Report @Chanwann IG

係

但如果警察叫你除低你就除，唔算蒙面

每星期都有過百人被捕 成本幾高

俾人講中就嬲嬲豬
你咪繼續推同埋講句「慘」囉
之後繼續有手足被人拉
又叫春

你地個個星期攪送頭大會，預左咁多人被拉啦
唔知攪黎做乜
我無意見 費是話我分化

其實好難有方法應對
佢地係唔係都拉
超過一半都係唔關事既人
折磨完48又低調放 濫捕濫暴

唔好再去港島 今日修頓

街坊冇裝應該唔洗48小時

高調拉低調放

上環山上大屠殺

唔覺喎，有本事就拉埋剩番果699萬人

咪撚再出港島啦屌

拉完咪又係告唔入班撚樣最叻尻拉得個樣，其實返到狗屋咪又奈唔到市民何

Push

你痴啦 比人拉撚左 坐低都玩你一獲啦

香港人反抗真係笑話來...
算啦,講到口臭o的人都唔會明思想上唔解放大部分懦弱既香港人係唔會做到任何野

拉完下星期再出過

到時成個監獄都係自己人，可以搞個監獄新秩序，大家鬥讀書

但係而家拉咗咁都冇計嫁
我同意係要注意包圍
但人咁多現場消息咁亂，啲人行錯一個位就俾人包啦，有咩辦法姐

告唔入都喺入面虐待你

今日未完
可能突破400

id都未比人查過

一早話去各區大型商場集合
癱瘓全港商場

錫身就唔會出現前線 守護孩子 fa等
你話香港人唔識殘酷都叫講得岩

正確街，亂咁拉人

港島區popo已經操到熟哂set好局等人齊就收網

今日播歌嗰位車主係律師

好撚多

係呀依家乜希望都見唔到
但外國己經搞緊三罷嗰陣我哋仲喺度返工，示威
完全見唔到你所講好大嘅反撲力量
希望真係好似其他巴打所講‘黎明前嘅黑暗係最黑暗’喇

封所有出口 入面一，二千人知比人入硬一定同你勇武
古代圍城除非十足把握 唔係都會開一面比你走
等你有逃生意志 唔同你搏命
當然 香港人我就唔清楚啦

唔將和理非推入絕望邊有反彈

強姦已經有醫生confirm

果度前有狗屋tg，後有水炮車，包咗

屌，真係一個男仔都冇
但點解會一堆人俾人拉？

[現場]20:23大欖隧道轉車站大量狗隻捕手足

幫推呀

好似話去咗換衫

如果圍哂，千幾二千人明知走唔到，唔驚會反撲??

入面大部份都和理非，封曬出入口，
就會走去中間被捕，係預計中事

好多鳩拉

我老友比狗告過傷人17，最後CSO。對方其實傷得勁，但係控方prove 唔到意圖，所以交替告19。

我地再唔進攻 只會愈拉愈多

點反撲？你有冇睇到現場係咩人？
維園入面邊有物資比你反撲？

有冇post講點解修頓咁多人被捕

可能將來變成未俾拉過都唔算係真香港人

通常非法集結架喇

仲未完

以後一定要快閃

而家批不反對根本係請君入局

呢個真

一早講左去各大商場集會
黑警乜人都拉咪一齊攬炒

非法集結基本上告唔入
嚇9人多

完全俾曬時間班狗plan圍捕

無人權法 嚇大popo黎制衡後 佢地只會愈來愈狠 睇唔透了

班賤種志在捉人返去打同侮辱
告唔告根本就唔係佢地首要考慮

可唔可以擺埋source

真係要帶定件普通衫去換隨時變身！
由銅鑼灣逃去炮臺山，再由炮臺山去cwb
都係成班黑衫！

我自己就係利園山道換咗，
然後喺灣仔洛克道，做返途人，同popo迎面過都冇事！

唔該你哋真係要隨時變返做普通路人！

見連燈大多數都支持所以唔出聲屌
都知今日一定瀨硬野

下次可唔可以唔好再講被捕人數？冇意思架
要講就講起訴人數啦

唔係 我想知咩事 黑警曾經圍過但果時唔見捉人 點知後來出事

港島區真係太易包

班狗今日個陣完美到我覺得唔駛再港島black bloc行軍式遊行
一定無得贏
在明必輸
一定要暗

係咪因爲Tg + 水炮包抄咗入去
班人留咗響看台同廁所無走到
所以捉咗？

差啲成為其中一員

算撚數啦
高調拉低調放
我fd放咗出黎
踢埋保
拉人
凶鳩人咋

我覺得依加做乜撚野都得了

唔需要再有底線

其實可唔可以唔好再搞港島

剛剛經過葵芳見到兩狗車護住㗎旅遊巴
應該係送緊被補手足去葵涌警署

正視聽 關於11月2日 修頓球場被捕人士

你唔好低能啦
佢自己都知告唔入啦
佢地只係拉你入去打 玩9你

好傷心有手足被拉dklmh

唔撚係呀，修頓換衫，危機意識好差吓
講咗好耐着黑風褸

但我都唔會想手足俾人拉 俾人打 俾人姦

修頓咁包抄全拉法 無計

靠架直升機咋，居高臨下散去邊都知啦，維園封剩條橋，沿海行想穿地道去世貿又封埋，迫住行落灣仔碼頭……

黑警

冇

真
好多人仲打卡心態輕裝行出嚟
Blackbloc 帶物資咩都無

拉返去玩夠48小時放人
制造白色恐怖

拘留所應該唔多夠位

唔緊要
變為常態
下次又出過來
膽都大咗添